{"index":{"532":532,"5835":5835,"6221":6221,"7489":7489,"8568":8568,"9160":9160,"13089":13089,"13148":13148,"14951":14951,"16813":16813,"20022":20022,"21375":21375,"23258":23258,"29395":29395,"29417":29417,"33563":33563,"39746":39746,"40787":40787,"43604":43604},"Name":{"532":"Hotel ibis Styles Palermo President","5835":"Hotel Bel 3","6221":"Hotel Tonic","7489":"B&B Sorahnia - Design House","8568":"Hotel Akrabello","9160":"Alfa Quadro","13089":"B&B Ciccio di G.Barbiera","13148":"Gioeni Ventidue","14951":"Antadia B&B","16813":"Villa Cibele","20022":"Bagnasco 18 Suite & Terrace","21375":"Cianciana","23258":"B&B Sciara Biscari","29395":"Hotel Italia","29417":"Hotel Italia","33563":"Hotel Parco delle Fontane","39746":"B&B Nike","40787":"Piccolo Hotel Casa Mia","43604":"Finestre su Ibla"},"City":{"532":"Palermo","5835":"Palermo","6221":"Palermo","7489":"Agrigento","8568":"Agrigento","9160":"Agrigento","13089":"Palermo","13148":"Agrigento","14951":"Palermo","16813":"Catania","20022":"Palermo","21375":"Catania","23258":"Catania","29395":"Palermo","29417":"Palermo","33563":"Siracusa","39746":"Siracusa","40787":"Siracusa","43604":"Ragusa"},"Rating":{"532":5,"5835":5,"6221":3,"7489":4,"8568":4,"9160":5,"13089":4,"13148":5,"14951":2,"16813":3,"20022":5,"21375":3,"23258":5,"29395":2,"29417":5,"33563":5,"39746":4,"40787":5,"43604":5},"Review":{"532":"Magas szintu vendeglatas. Kedves szemelyzet.Erkezeskor sutemeny, cukorkak, udito es asvanyviz fogadott. Tea es kave minden reggel ki volt keszitve. tiszta es kenyelmes szoba. Nagyon kedves szemelyzettel.","5835":"Cat\u00e1ni\u00e1b\u00f3l b\u00e9relt aut\u00f3val \u00e9rkezt\u00fcnk. Sajnos foglal\u00e1skor nem jelezt\u00fck, hogy parkol\u00f3t szeretn\u00e9nk, ez\u00e9rt csak \u00e9rkez\u00e9s\u00fcnk m\u00e1snapj\u00e1n jutottunk egy be\u00e1ll\u00f3hoz. (el\u00e9g borsos \u00e1ron, de mivel b\u00e9relt aut\u00f3 volt, nem akartunk kock\u00e1ztatni) M\u00e9g id\u0151ben, Superior szob\u00e1t foglaltunk, \u00edgy kedvez\u0151 \u00e1ron jutottunk hozz\u00e1 \u00e9s v\u00e1rakoz\u00e1sunkat fel\u00fclm\u00falta. Nagyon ig\u00e9nyes, tiszta szob\u00e1t kaptunk, csod\u00e1s kil\u00e1t\u00e1ssal Palerm\u00f3ra. Minden nap takar\u00edtanak \u00e9s t\u00f6r\u00f6lk\u00f6z\u0151t cser\u00e9lnek. A medenc\u00e9ben t\u00f6lt\u00f6tt id\u0151 felejthetetlen, mivel ilyen l\u00e1tv\u00e1nyban m\u00e1shol nem volt m\u00e9g r\u00e9sz\u00fcnk. Reggeli az \u00e1rban van! Jellemz\u0151en \u00e9des reggeliket fogyasztanak, \u00edgy a t\u00f6bbi \u00e9telb\u0151l nem volt t\u00fal nagy a v\u00e1laszt\u00e9k, de az egy h\u00e9t alatt nem haltunk \u00e9hen. T\u00f6bbsz\u00f6r v\u00e1lasztottuk (lustas\u00e1gb\u00f3l) a sz\u00e1lloda \u00e9tterm\u00e9t a vacsor\u00e1hoz \u00e9s soha nem csal\u00f3dtunk. \u00cdzletes \u00e9s elfogadhat\u00f3 mennyis\u00e9g\u0171 \u00e9teleket kaptunk. A pinc\u00e9rek j\u00f3 fejek! A v\u00e1rost mi mindig aut\u00f3val k\u00f6zel\u00edtett\u00fck meg, de elvileg van valamilyen t\u00f6megk\u00f6zleked\u00e9si lehet\u0151s\u00e9g is. J\u00f3 sz\u00edvvel aj\u00e1nljuk ezt a helyet mindenkinek \u00e9s ha Palerm\u00f3ban j\u00e1runk nem k\u00e9rd\u00e9s, hogy \u00fajra itt sz\u00e1llunk meg!","6221":"3 sz\u00e1ll\u00e1sunk volt Szic\u00edli\u00e1ban \u00e9s azok k\u00f6z\u00fcl \u00e1r-\u00e9rt\u00e9k ar\u00e1nyban ez volt a legjobb. Parkolni nem lehet a k\u00f6rny\u00e9ken, plusz p\u00e9nz\u00e9rt viszik el valahova a kocsit. A mi szob\u00e1nk pont nagyon \u00f3divat\u00fa volt, de a k\u00e9s\u0151bbi k\u00e9t sz\u00e1ll\u00e1sunk ut\u00e1n m\u00e1r sokkal jobbnak t\u0171nt a hely, mint mikor ott voltunk. Fura szag\u00fa volt a szoba, nagyon r\u00e9gies volt minden, de m\u00e1r az nagy sz\u00f3, hogy rendes szem\u00e9lyzet volt \u00e9s minden m\u0171k\u00f6d\u00f6tt. \u00c9ttermi r\u00e9sz teljesen rendben van. Zajos volt az \u00e9jszaka, mert forgalmas helyen van. Azt nem tudjuk, hogy szomsz\u00e9d, vagy utcai emberek fakadtak dalra id\u0151nk\u00e9nt.","7489":"A B&B-r\u0151l az interneten l\u00e1that\u00f3 fot\u00f3k mindenben megfelelnek a val\u00f3s\u00e1gnak.Csod\u00e1s, modern, t\u00e1gas szoba kis terasszal (t\u00e1voli hegyekre \u00e9s k\u00f6zeli lak\u00f3telepre kil\u00e1t\u00e1ssal) Sz\u00e9p,j\u00f3l m\u0171k\u00f6d\u0151, t\u00e1gas f\u00fcrd\u0151szoba.H\u0171t\u0151szekr\u00e9ny.Kertben ingyenes parkol\u00e1s. Reggeli a B&B-k k\u00f6z\u00f6tt igen j\u00f3, v\u00e1ltozatos.Nagy el\u0151ny, hogy a sz\u00e1ll\u00e1sad\u00f3 helyben lakik, nem kell telefon\u00e1lgatni \u00e9rte az \u00e9rkez\u00e9sn\u00e9l. Kis kifog\u00e1s: csak m\u0171anyagpoh\u00e1r van a szob\u00e1ban,a f\u00fcrd\u0151ben kev\u00e9s a t\u00f6r\u00fclk\u00f6z\u0151tart\u00f3 ( ez valahogy eg\u00e9sz Szic\u00edli\u00e1ra jellemz\u0151) A nagy h\u00e1tr\u00e1ny, hogy a B&B forgalmas \u00fat mellett,vas\u00fatt\u00f3l 100 m\u00e9terre k\u00fclter\u00fcleten fekszik. Csak GPS koordin\u00e1t\u00e1val tal\u00e1lhat\u00f3 meg,c\u00edm alapj\u00e1n nem,pl Apple telefon rossz helyre vitt.Annyira k\u00fclv\u00e1rosban van, hogy a legk\u00f6zelebbi \u00e9tterem is csak kocsival \u00e9rhet\u0151 el.","8568":"A 3 csillagos sz\u00e1lloda k\u00f6zepesen csendes helyen tal\u00e1lhat\u00f3.Sajnos a k\u00f6rny\u00e9ket nem tudtuk felm\u00e9rni,mert csak egy \u00e9jszak\u00e1t t\u00f6lt\u00f6tt\u00fcnk ott.\u00c9rdekes a f\u00e9lk\u00f6r\u00edves \u00e9p\u00fclet,k\u00edv\u00fclr\u0151l nem t\u00fal bizalomgerjeszt\u0151,de a bels\u0151 udvara nagyon sz\u00e9p a medenc\u00e9vel.A vacsor\u00e1val komoly probl\u00e9m\u00e1k voltak,b\u00e1r mi csoporttal voltunk.A reggelin\u00e9l cs\u00fany\u00e1n n\u00e9zt\u00e9k r\u00e1nk,hogy t\u00fal sok felv\u00e1gott fogyott.\u00d6t perccel a reggeli ideje el\u0151tt ment\u00fcnk le, a pinc\u00e9r el\u00e9g kem\u00e9nyen r\u00e1nk sz\u00f3lt.","9160":"Nagyon kedves tulajdonos. Granitaval v\u00e1rt minket, \u00e9s saj\u00e1t k\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u0171 s\u00fctivel. A sz\u00e1ll\u00e1s nagyon tiszta \u00e9s sz\u00e9p. Nem hi\u00e1ba 9.2 a bookingon. Van j\u00f3l felszelt konyha. \u00c9s a k\u00f6zelben tudsz parkolni is ingyen. Gyalog eg\u00e9sz k\u00f6zel van minden. Im\u00e1dtuk. A reggeli benne van az \u00e1rban.","13089":"Ezen a helyen k\u00e9t napot t\u00f6lt\u00f6tt\u00fcnk. B&B sz\u00e1ll\u00e1snak t\u00f6k\u00e9letes! Egy aranyos n\u00e9ni ter\u00edtett meg nek\u00fcnk a reggelihez, t\u00f6bben reggelizt\u00fcnk egy asztalnal. Az \u00e1gy is kiv\u00e1l\u00f3 volt, viszont 3 szoba van a lakasban \u00e9s egy f\u00fcrd\u0151. Sz\u0171k lift vezet a lakashoz. \u00c1r \u00e9t\u00e9k ar\u00e1nyban elfogadhat\u00f3. Strand nincs a kozelben, utazni kell egy keveset.","13148":"\u00c9jszaka erkeztunk meg Agrigentoba. Ezen az egy helyen fogadtak minket csak 22h t\u00e1j\u00e9k\u00e1n, autoval j\u00f6ttek \u00e9s kinyitottak nekunk a szallashelyet. Reggelit el\u0151k\u00e9sz\u00edtett\u00e9k \u00e9s a szobaban fogyaszthattuk el kettesben. Masnap reggel t\u00e1voztunk is. 1ejszat voltunk.","14951":"A f\u0171t\u00e9s\u00e9rt sokat kell fizetni, de a szob\u00e1ban nagyon hideg volt! A wifi sokszor nem m\u0171k\u00f6d\u00f6tt. A saj\u00e1t f\u00fcrd\u0151szoba nem a szoba r\u00e9sze, k\u00fcl\u00f6n van a folyos\u00f3n. Kicsi a k\u00f6z\u00f6s konyha, ami csak a recepci\u00f3n\u00e1l van, a mi eset\u00fcnkben 4 emelettel feljebb.","16813":"A recepci\u00f3n nagyon seg\u00edt\u0151k\u00e9szek, kedvesek voltak. Ugyanez nem mondhat\u00f3 el a reggeliztet\u00e9ssel foglalkoz\u00f3 szem\u00e9lyr\u0151l, hanyagul v\u00e9gezte a dolg\u00e1t. Az \u00e1gy k\u00e9nyelmes, a tisztas\u00e1g rendben, a szoba kiss\u00e9 lesz\u0171k\u00fclt a felesleges  konyhai  r\u00e9sz miatt, a terasz kiv\u00e1l\u00f3 Az elhelyezked\u00e9s kiss\u00e9 k\u00fclv\u00e1rosi, nem igaz\u00e1n az ig\u00e9rt frekvent\u00e1lt helyen .","20022":"Nagyon kellemes 2 \u00e9jszak\u00e1t t\u00f6lt\u00f6tt\u00fcnk el itt. A h\u00e1zigazda Giuseppe nagyon seg\u00edt\u0151k\u00e9sz, annak ellen\u00e9re, hogy hajnali 2 \u00f3rakkor \u00e9rkezt\u00fcnk, kedvesen fogadott \u00e9s t\u00e1j\u00e9koztatott minket a lehet\u0151s\u00e9gekr\u0151l, programokr\u00f3l. A reggeli semmi extra, a szoba tiszta, t\u00e1gas \u00e9s k\u00e9nyelmes. Az elhelyezked\u00e9s nagyon j\u00f3, minden l\u00e1tv\u00e1nyoss\u00e1g s\u00e9t\u00e1val el\u00e9rhet\u0151.","21375":"Els\u0151sorban annak aj\u00e1nlhat\u00f3, aki vonattal-busszal \u00e9rkezik,a p\u00e1lyaudvart\u00f3l 5 perc. A k\u00f6rny\u00e9k \u00e9s a l\u00e9pcs\u0151h\u00e1z kiss\u00e9 lepukkant, de a szoba \u00e9s a f\u00fcrd\u0151szoba tisztas\u00e1ga kifog\u00e1stalan.Amit 16 n\u00e9gyzetm\u00e9tert\u0151l v\u00e1rni lehet, az megvan.Ablakb\u00f3l kil\u00e1t\u00e1s egy bels\u0151 udvarra,de a szoba csendes,az alv\u00e1s zavartalan . Catani\u00e1ba nem a kil\u00e1t\u00e1s\u00e9rt megy az ember, Belv\u00e1ros 15 perc gyalog.Reggeli 8 \u00f3r\u00e1t\u00f3l a kedves tet\u0151teraszon,sajnos friss keny\u00e9r nincs, de toj\u00e1s, felv\u00e1gott ,sajt, gy\u00fcm\u00f6lcs van.Reggelizni ink\u00e1bb egy k\u00e1v\u00e9z\u00f3t aj\u00e1nlan\u00e9k.","23258":"A k\u00f6rny\u00e9k tal\u00e1n nem a legszebb,(att\u00f3l f\u00fcggetlen\u00fcl biztons\u00e1gos) viszont minden m\u00e1s kiv\u00e1l\u00f3! :-) K\u00f6zel van a tengerpart (gyalog 5-10perc att\u00f3l f\u00fcgg melyik lido-t v\u00e1lasztjuk) 1 perc s\u00e9ta a buszmeg\u00e1ll\u00f3, onnan 3. meg\u00e0ll\u00f3 a k\u00f6zpont. A tulajdonos nagyon kedves \u00e9s seg\u00edt\u0151k\u00e9sz. Ott lakik \u0151 is az \u00e9p\u00fcletben \u00fagyhogy b\u00e0rmikor sz\u00fcks\u00e9g van r\u00e1 azonnal tud rendelkez\u00e9sre \u00e1llni. Kij\u00f6tt \u00e9rt\u00fcnk a rept\u00e8rre mikor meg\u00e8rkezt\u00fcnk ugyanis az \u00e1rban benne van a rept\u00e9ri transzfer is. :-) \u00edgy arra sem volt gondunk. A reggeli kit\u00fcn\u0151 t\u00f6bb is mint egy szok\u00e1sos B&B hotelben. A szoba modern, tiszta, j\u00f3l felszerelt. GRAZIE TOTO & IOLE! \u2764Csak aj\u00e1nlani tudom mindenkinek. :-)","29395":"Most 3 \u00e9jszak\u00e1t voltunk, de soha t\u00f6bbet. Ahogyan 2013 ban , \u00fagy 2016 ban sem adtak nyugt\u00e1t, de az ad\u00f3t a 6\u20ac elk\u00e9rt\u00e9k. Takar\u00edt\u00e1s az els\u0151 nap volt, m\u00e1snap d\u00e9lut\u00e1n 2 \u00f3ra ut\u00e1n pr\u00f3b\u00e1lt\u00e1k bet\u00f6rni az ajt\u00f3t de nem siker\u00fclt. Az t\u00e9ny hogy reggel f\u00e9l hatkor elj\u00f6tt\u00fcnk \u00edgy reggelit nem kaptunk, de el\u0151z\u0151 nap a recepci\u00f3n\u00e1l Tiziana r\u00f3lunk besz\u00e9lt a vend\u00e9geknek, hogy mit k\u00e9pzel\u00fcnk, Fulladjon meg.","29417":"\u00d6t \u00e9jszak\u00e1t t\u00f6lt\u00f6tt\u00fcnk ebben a hotelben. A f\u0151 szempont az volt, hogy a sz\u00e1lloda k\u00f6zel legyen a vas\u00fat \u00e1llom\u00e1shoz, mert vonattal \u00e9rkezt\u00fcnk Magyarorsz\u00e1gb\u00f3l. Lift van \u00e9s a hotel k\u00e9nyelmes. Reggeli v\u00e1laszthat\u00f3 s\u00f3s \u00e9s \u00e9deset k\u00e9rt\u00fcnk. Tiziana \u00e9s a l\u00e1nya kedvesek voltak. K\u00f6zel van a Ballaro piac ahol sok gy\u00fcm\u00f6lcs\u00f6t v\u00e1s\u00e1roltunk. M\u00e9g lehet, hogy visszamegy\u00fcnk. igazib\u00f3l 2013 augusztus 20 - 25 ig voltunk.","33563":"Kedves, megold\u00e1sra t\u00f6rekv\u0151 szem\u00e9lyzet, +1 feln\u0151tt eset\u00e9n is mosolyogva, fel\u00e1r n\u00e9lk\u00fcl cser\u00e9ltek szob\u00e1t. Kb 50 szoba van, de az eloszt\u00e1s \u00e9s saj\u00e1t kis park miatt full h\u00e1zn\u00e1l se volt zs\u00fafolt \u00e9rz\u00e9s. Z\u00e1rt udvarban aut\u00f3 fel\u00e1r n\u00e9lk\u00fcl parkolhat, a sz\u00e1lloda sz\u00ednes toll\u00fa, szabadon s\u00e9t\u00e1lgat\u00f3 babona-kakas\u00e1ra k\u00e9retik vigy\u00e1zni. Reggeli sv\u00e9dasztal b\u0151s\u00e9ges. Aj\u00e1nlani tudom.","39746":"Kiv\u00e1l\u00f3 elhelyezked\u00e9ssel, Ortigia sziget\u00e9nek bej\u00e1rata el\u0151tt tal\u00e1lhat\u00f3 a kis B&B. A parkol\u00e1s az oldals\u00f3 utc\u00e1kban ingyenes, de 1 percre fizet\u0151s z\u00e1rt parkol\u00f3 is volt. A sz\u00e1ll\u00e1s a harmadik emeleten van. Lift nincs, de a neh\u00e9z csomagokat felh\u00fazz\u00e1k, ha k\u00e9ri a vend\u00e9g, cs\u00f6rl\u0151s kos\u00e1rral. A szem\u00e9lyzet nem besz\u00e9l angolul, de ez nem okozott gondot. Meg\u00e9rtett\u00fck egym\u00e1st. A szoba sz\u00e9p, k\u00e9nyelmes, ig\u00e9nyesen berendezett. A tiszt\u00e1s\u00e1g sajnos hagyott maga ut\u00e1n k\u00edv\u00e1nni val\u00f3t... nem kev\u00e9s porcica volt a szob\u00e1ban \u00e9s a f\u00fcrd\u0151szob\u00e1ban. M\u00e9g az el\u0151z\u0151 vend\u00e9g csikkjeit is meg\u00f6r\u00f6k\u00f6lt\u00fck. A reggeli egyszer\u0171 \u00e9s szer\u00e9ny. Kicsekkol\u00e1s, becsekkol\u00e1s gyors, egyszer\u0171. \u00d6sszess\u00e9g\u00e9ben nagyon rendben van, csak a tisztas\u00e1g!!","40787":"A szob\u00e1k k\u00e9nyelmesek tiszt\u00e1k, minden nap takar\u00edtanak, rendet raknak, A szob\u00e1k klimatiz\u00e1ltak. T\u00f6r\u00fclk\u00f6z\u0151ket ig\u00e9ny szerint cser\u00e9lik. A reggeli sv\u00e9dasztalos, k\u00edv\u00e1ns\u00e1g szerint is kiszolg\u00e1lnak. \u00d6sszess\u00e9g\u00e9ben nagyon kellemes hangulat\u00fa, sz\u00e1lloda, a szem\u00e9lyzet kedves, sz\u00edvesen besz\u00e9lget a vend\u00e9gekkel \u00e9s sok hasznos inform\u00e1ci\u00f3val is ell\u00e1tnak. \u00c1r \u00e9rt\u00e9k ar\u00e1nyos sz\u00e1ll\u00e1shely b\u00e1tran aj\u00e1nlom, \u00e9s sz\u00edvesen v\u00e1lasztan\u00e1s ism\u00e9t \u0151ket.","43604":"B\u00e1r v\u00e1ratlanul est\u00fcnk be erre a sz\u00e1ll\u00e1shelyre, a tulajdonos h\u00e1zasp\u00e1r a telefonh\u00edv\u00e1sunk ut\u00e1n perceken bel\u00fcl meg\u00e9rkezett. Am\u00edg a h\u00f6lgy rendberakta a szob\u00e1t nek\u00fcnk, addig a f\u00e9rje elmondta mit hol tal\u00e1lunk, hol egy\u00fcnk, merre menj\u00fcnk mit n\u00e9zz\u00fcnk meg. L\u00e1tszott hogy nagyon b\u00fcszk\u00e9k a h\u00e1zra, ami egy tipikus \u00f3v\u00e1rosi h\u00e1zacska, sz\u0171k l\u00e9pcs\u0151vel, sz\u00e9p t\u00e1gas szob\u00e1kkal. A k\u00f6z\u00f6s konyha a legfels\u0151 emeleten k\u00fcl\u00f6n eml\u00edt\u00e9sre m\u00e9lt\u00f3. Innen is \u00e9s a szob\u00e1kb\u00f3l is l\u00e9legzetel\u00e1ll\u00edt\u00f3 kil\u00e1t\u00e1s ny\u00edlik az \u00f3v\u00e1rosra. Csod\u00e1latos. A reggeli viszont el\u00e9g kev\u00e9s volt, csak el\u0151re csomagolt k\u00e9tszers\u00fclt, keksz, vaj, lekv\u00e1r joghurt. K\u00e1v\u00e9t, te\u00e1t f\u0151ztek nek\u00fcnk, \u00e9s am\u00edg reggelizt\u00fcnk ott \u00fcltek vel\u00fcnk, \u00e9s besz\u00e9lgett\u00fcnk."},"Hometown":{"532":"Francia","5835":"Ungheria","6221":"Ungheria","7489":"Ungheria","8568":"Ungheria","9160":"Ungheria","13089":"Ungheria","13148":"Ungheria","14951":"Ungheria","16813":"Ungheria","20022":"Ungheria","21375":"Ungheria","23258":"Ungheria","29395":"Ungheria","29417":"Ungheria","33563":"Ungheria","39746":"Ungheria","40787":"Ungheria","43604":"Ungheria"},"Date_of_stay":{"532":" ottobre 2019","5835":" agosto 2018","6221":" novembre 2018","7489":" maggio 2019","8568":" settembre 2018","9160":" ottobre 2018","13089":" settembre 2018","13148":" ottobre 2018","14951":" dicembre 2018","16813":" giugno 2016","20022":" ottobre 2018","21375":" maggio 2019","23258":" luglio 2016","29395":" agosto 2016","29417":" settembre 2014","33563":" giugno 2019","39746":" marzo 2019","40787":" giugno 2016","43604":" ottobre 2015"},"Trip_type":{"532":"","5835":" Ha viaggiato in coppia","6221":" Ha viaggiato con la famiglia","7489":"","8568":" Ha viaggiato con la famiglia","9160":" Ha viaggiato con la famiglia","13089":" Ha viaggiato in coppia","13148":" Ha viaggiato in coppia","14951":" Ha viaggiato con la famiglia","16813":" Ha viaggiato in coppia","20022":" Ha viaggiato in coppia","21375":"","23258":" Ha viaggiato in coppia","29395":" Ha viaggiato con la famiglia","29417":" Ha viaggiato con la famiglia","33563":"","39746":" Ha viaggiato con la famiglia","40787":" Ha viaggiato con la famiglia","43604":" Ha viaggiato in coppia"},"geonames_id":{"532":3017382,"5835":719819,"6221":719819,"7489":719819,"8568":719819,"9160":719819,"13089":719819,"13148":719819,"14951":719819,"16813":719819,"20022":719819,"21375":719819,"23258":719819,"29395":719819,"29417":719819,"33563":719819,"39746":719819,"40787":719819,"43604":719819},"Language":{"532":"hu","5835":"hu","6221":"hu","7489":"hu","8568":"hu","9160":"hu","13089":"hu","13148":"hu","14951":"hu","16813":"hu","20022":"hu","21375":"hu","23258":"hu","29395":"hu","29417":"hu","33563":"hu","39746":"hu","40787":"hu","43604":"hu"}}